而家傾電話

悶到生菇了
有冇人想傾電話

ok

返5p啦屌你老母

好呀

thank you for pushing